新界東既選民可唔以講下點解呂可以少過立場

即管鬧我五毛 我冇諗過呂會又輸 過左咁耐香港人都靜係識光環前光環後 真係做野既人就唔會理

贏就贏， 輸就輸

講真 呂有實務 但公關明顯做唔夠
低調默默做 但冇人知 咁有咩用
利申 有叫新東朋友投呂

得啦得啦
尊重下選舉結果啦

輸畀范國威真係好唔抵

投左佢

2票投咗佢

因為不斷有人比懶人包話本土要投邊邊個 令到劉成為本土唯一選擇

*鄒

我撐你，我都俾人屌pr 五毛

真心冇人識，唔識宣傳吸引人真係死症黎，再加埋咁多老人投泛民，可以用150票之差落敗已經好好彩

宣傳唔夠

但我記得果幾日都有po幫呂智恒拉票拉得好行

公關既重要性 希望佢唔好灰心

連登都係最尾一星期先谷，有幾多連登仔係會落街幫手開站派文宣先？咁輸都好正常啫

你估區區都係新西咩

大部分人根本連佢個名都未聽過，點會投佢

基本上唔係個個上lihkg

上連登既都唔係個個都好似cctai咁追到咁貼

選戰就係打廣告，市場，公關

唔會存在訓係度都贏，如果唔係使咁辛苦拉票

本土派贏左咁多個
輸左果d係咪要反思下自已PR做得夠唔夠呢？

做實事係優點 太低調係弱點
有時啲free rider presentation skills好，啲人就以為佢做到嘢
唉，真係要學下公關

咩logic 你揀人個standard 係出唔出名？而唔係佢做過啲咩？

連登

PR包括宣傳自己做過乜

立場姐姐泛民光譜
呂本土光譜
光譜唔同點樣比啊
天琦補選6萬幾票
初選新東3個加埋得5萬票
不如諗下點解本土派咁少人出黎投票好過走去屌票啦